【前田徑教練非禮案】事主：剝底褲手掌打圈撫摸陰毛1分鐘 沒作聲、沒反抗、沒避開

前田徑教練涉嫌約8年前非禮一名女學生，被控一項非禮罪，以「W.H.」作代號的前教練否認控罪，今於粉嶺裁判法院受審。女學生今透過屏風作供時憶述，教練事發當日起初在運動場替她按摩，以紓緩她雙腿在訓練後的繃緊情況，惟及後卻誘她到其家中按摩，而教練按摩期間突然脫下她的內褲，以手掌撫摸她的陰毛約1分鐘。

77歲被告「W.H.」否認於2009年9月1日至2010年4月8日期間某一天，在大埔非禮事主X，被告今由大律師傅昶生代表。控方今早申請保護事主X的屏風除了阻隔公眾看見X的容貌外，還須阻隔被告看到X。辯方反對申請，並指X早前曾表明不會對事件感到害怕或尷尬，更鼓勵其他同受性侵的人士走出來，又稱控方上周五才以書面通知有關申請，辯方未有足夠時間回應。

裁判官稱，基於公開公義的原則，除非控方有理由要求法庭行使酌情權，否則被告有權在審訊時面對面看見事主，裁判官終不批准控方申請，被告被安排坐在犯人欄、且能夠看到事主的位置進行審訊。辯方另指被告有心臟問題，在審訊期間或需服藥，裁判官批准被告將藥攜帶身上，有需要時可即時服用。

控方繼而傳召現年23歲的事主X透過屏風作供。她供稱中一時已認識被告，並由中一起已開始參與中學的田徑活動，而被告事發時是她所讀中學的外聘田徑教練。事主憶述，事發當日早上，她在補習時突然收到被告的短訊，被告詢問她的腳在訓練後有否感到繃緊，她回答有，被告便表示可以幫她按摩放鬆肌肉，而被告則相約她在何文田巴富街運動場見面。

事主在補習班完結後前往運動場與被告見面，當時被告在足球場旁的長椅替她按摩雙腿，但被告表示事主穿著長褲，令他難以按摩，被告繼而提議二人先去吃飯，再由他駕車載事主到他的家中按摩。被告又稱鄰居養了3隻狗，事主可以到他家中「玩狗」，事主同意。

事主再稱，她到達被告家後，被告着她入睡房，躺在牀上，被告家中當時沒有其他人，她遂背卧在牀尾位置，被告接着開始在牀右邊幫她按摩兩邊大腿的後肌，當時被告的按摩手法與平日無異。事主稱，被告表示她穿著長褲難以替她按摩，提議她脫褲。事主指因為平日訓練後也是穿著短褲按摩，亦對被告沒有戒心，故自行脫下緊身牛仔褲。被告再幫她按摩一會後，便着她反轉身，再幫她按大腿前肌，當時被告亦未有異樣，而她當時以手肘微微撐起上半身，半躺在牀上。

事主再稱，一會兒後，被告提議她將底褲脫下來，在她尚未反應過來前，被告已將她的內褲脫下，再將手掌打圈撫摸她的陰毛，為時約1分鐘，其間她與被告均沒有作聲，她亦沒有反抗或避開。被告事後着她穿好褲子便離開房間，而她穿上褲子後便離開房間，被告說她可以去「玩狗」，她便隨被告離開，惟被告打開關着狗隻的鐵門時，有兩隻狗逃走，她追回狗隻交還被告鎖好後，被告便駕車載她離開。

又係依類案

有無陪審團？

咁都告得入真係無天理

咪之前第一單metoo囉

十幾年講得咁清楚， 真係超人記憶

利申：試過集體食物中毒， 衛生署打黎調查， 問我食左咩， 我除左雞之外一樣都記唔起......搞到條友好很燥底

有D野隔太耐, 事主會自行腦補架...

老吹自己將自己所相信個故事作文咁作出黎

林奕含

希望辯護大狀鋤撚散條女 D 口供

咁都入罪, 仲成世界既？

天氣都轉左幾次

條女d記憶含糊不清，真係算鳩數啦

有陰謀

幾有畫面喎
咁多年前 應該低清

過咗咁多年
條女自己FF咗幾多落去呀

應該有偷拍，但事主唔知，教練準備好晒

地圖炮 想話不在場都證明唔到

點解會係摸陰毛 褲都除埋又冇叫又冇反抗但係剩摸陰毛

9年前發生, 過程完全記得晒, 仲有短訊聯絡, 但又唔記得確實日子, 唔記得到大約係果半年之內左右, 由夏天尾到冬天再幾乎到返初夏, 果日係冷係熱都唔記得? 一個好信任嘅人搞自己, 但佢搞完你你又好平靜, 連之後點撚狗都記得, 但又唔會平靜到KEEP果幾段短訊, 而且之後仲每次見到教練都可以好驚佢之餘又好巧妙地, 好迴避地同佢攬頭攬頸.

前田徑教練涉非禮
辯方質疑事主為何事後仍與被告來往

一名77歲前田徑教練涉嫌在9年前非禮一名女學員，被告否認一項猥褻侵犯罪，案件在粉嶺裁判法院開審。

事主X作供說，被告在按摩她大腿期間，撫摸她的私處，維持了大約一分鐘。

辯方質疑她的作供，與在社交平台的帖文內容有出入，又質疑事主事後仍然和被告有來往。

事主解釋，是因為想當事件沒有發生過。

冇正確日期時間
但係又講得出細節？
冇人證物證
咁樣都有得告？
而加真係是但搵條女出黎求其講2句都可以搞到你成身屎
反正佢鳩up又冇罪
告唔告得入條女都乜事都冇
但人地就成世比人當強姦犯咁睇
女人？屌你老母啦

中一有咁多陰毛？